{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058243",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오션베스트빌 펜션&게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 ご予約は当日も可能ですが、払い戻し及びキャンセルはできません。 チェックインは23時まで可能で、その後は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。 宿泊料金は入室人数によって異なり、特別な客室の場合は直接入室人数を確認してください。 ドミトリールームは他の人と一緒に使用する相部屋であり、お支払いの際に1人当たり1つのベッドが予約されます。 未成年者の場合は、入室可否を直接提携店で確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否された場合は、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の事情により客室情報が変動する場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合は現場で追加料金が発生し、満14歳以上の場合は1人当たり20,000ウォン、小児から7歳までは10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 予約特典として朝食が提供され、時間は午前8時からで、メニューはシリアル、牛乳、パンで、無料です。 外国語のレンタル、バーベキュー設備(炭、グリル)、駐車、荷物保管、Wi-Fi、共用キッチンおよび共用スペース、屋外バーベキュー場、電気自動車の充電スタンドなどの付帯施設があります。 周辺の名所としては咸徳海水浴場、エコランド、萬丈窟があり、周辺の美味しいお店としてはムンゲ壺があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "当日でも宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、当日でも宿泊予約は可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23時まで可能です。23時以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なります。特別な客室の場合は直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームはどのような部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは他の人と一緒に使用する相部屋であり、お支払いの際に1人当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を直接提携店で確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否された場合は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変動する場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は現場で追加料金が発生し、満14歳以上の場合は1人当たり20,000ウォン、小児から7歳までは10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は予約特典として提供されます。時間は午前8時からで、メニューはシリアル、牛乳、パンで、無料です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "外国語のレンタル、バーベキュー設備(炭、グリル)、駐車、荷物保管、Wi-Fi、共用キッチンおよび共用スペース、屋外バーベキュー場、電気自動車の充電スタンドなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては咸徳海水浴場、エコランド、萬丈窟があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に美味しいお店はありますか？",
            "answer": "周辺にはムンゲ壺という美味しいお店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 653
    }
}